Find my iphone冇左部機資料，係咪比人拆緊件

琴晚6點半左右唔見，七點幾發現，即時開左lost mode
到今朝再開find my iphone連部機d資料都冇埋
部機係咪上左大陸拆緊件啦

實係

有冇收過apple email 之後填左自己d icloud acc password？

點解可以咁快unlock到我ac

咁又冇，但追左post知道係呃icloud ac網

係咪冇方法搵返部機

劏撚左啦九成

點解可以咁快劏撚左我部機，今朝10點幾已經冇左部機資料